[kpop女團] 點解咁多歌都rap part最好聽?

as if its your last lisa

有冇人明樓豬噏乜

me

我覺得chorus洗腦就好聽

lisa好打極有限
2NE1 CL世界第一

利申: blackjacks

how about aoa jimin?

有冇例子?
利申 呢排先接觸多d kpop